812 塞鐵運動投票

有鑒於Tg admin有意喺812再搞塞鐵活動
希望大家能夠在此作出一個投票
整場運動能夠行到今時今日
我相信集體智慧

正評 812塞鐵
負評停下先 最少一個月先再搞

推到全部人都投票

真係唔好咁密

Push

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

咪啦

我有塞鐵
不贊成短時間內再做

推到全部人都入黎投票

可以遲下搞，但唔好一個月後。同埋我覺得要搵一次和理非場合公開對全香港市民表示假如政府係某段時間內不給予合理回應，就會再發動不合作運動。我地要將個責任推落政府度，同時今次文宣覆蓋面要比8月5更廣，話比其他香港人知會有今次不合作運動皆因政府不予以回應

香港人人真係好鐘意返工。
你阻佢地返工佢地真係好嬲。
我中產同事係覺得d人成日示威純粹佢地唔緊張自己既工作先可以用塞鐵既方式嚟示威,嚟阻人返工。
佢地對自己份冇尊重又或者唔鐘意,唔滿意份工先會咁。
佢地真係好鐘意返工架

Yes

同意

非常同意set deadline 這個方法

其實塞鐵真係好傷民意，同埋真心係麻煩到好多街坊。如果有罷工活動，我相信大家都會「哎呀，無得返工添」就唔出聲支持。

但太密真係唔太好。

同埋... 推推自己個po 先，需要大學巴絲幫手填問卷

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

呢d野只可以玩一兩次，
你試下再搞，
肯撚定好多本身支持反送中既都屌，
有d野唔好為做而做，
做左目的為咩？

幫推
請廣傳！海港城活動決定取消！

傷唔傷民意視乎點包裝件事。成個運動已經聽好多呢d論述啦，由佔路到七一衝立法會，次次都有人話失民心架啦。我明白香港人大多數都係勝利球迷，所以

第一，我地要出師有名，將個責任推落政府度。

第二，比充足時間文宣做推廣，要全香港市民都知我地set左deadline比政府要求回應，最後發生返唔到工呀，手停口停呀，乜撚大肚婆生唔出仔呀，都皆因政府龜縮既錯

本人發夢喺將軍澳果日 完結後揸車返屋企 經過龍翔道就遇快閃 嗰一刻都有少許燥 更何況所謂中立或一直和理非啲人
不割蓆
你哋點做我都支持 只是表達一下意見

呢樣野唔係玩，係抗爭手段，如果大家生活如常既話咁叫抗爭咩？塞鐵必須要同罷工同時進行

可以遲啲再搞
真係太密啦

首先我自己係唔太支持再塞鐵
我睇過幾個有關812 PO
連連登都唔能夠有足夠支持
何況地鐵一眾上班族
其實我好想同果位Admin講
我地唔係割席 但真係唔岩時候呢
我亦相信7婆都期待緊你咁做
佢就有多啲子彈去翻盤

推投票，利申P牌唔贊成

所以就短期內唔好，可能當係最後通諜嘅九月二號（中小學，部分大學開學），或者全港大專院校中小學開學果日搞，多少少時間發酵整件事。

呢家777開始打基層牌 唔可以送子彈比佢

推

推 我中立派屋企人建議：
中立派阿媽意見：唔應該搞到經濟，民意好有可能會反彈

好多人見到P牌就負評，不過大家要睇睇中立派、淺黃建議啊！

我知，但唔可以脅迫人
罷工係必須自願，
脅迫人地強行罷工，
咁做有意思咩
呢樣野太唔合理啦，
希望真係要諗清楚究竟手段、目的、後果，
否則真係俾人屌到仆街

777開始「去政治化」 又開始玩番民意牌
我地打仗都揀岩戰場 打錯戰線只會俾人收頭呀
大型抗爭暫時觀望下先 民意仲係我地依邊 唔好倒輸
睇下林鄭個爛攤子政府仲想出咩牌先

812太急，但係一個月又太耐。

[

本身老豆淺黃，但罷工日狂屌呢樣野，影響生計

第二日坐小巴，聽到兩個呀叔又屌咁搞到民不聊生

[img]

我就覺得如果係擔心民意就應該九月開學前做deadline，你要明白有班家長小朋友返唔到學會發癲。臨近deadline前再放風話政府唔回應九月開學後會行動升級，連續兩日不合作運動。當d家長覺得仔女返學有影響自然希望政府可以開學前解決問題。當然點樣心理綁架呢班人就睇文宣功力啦

wow 我連續send兩次都唔得

你話我分化撚都好
叫人個個星期搞塞鐵塞路一定係鬼

都係天留巴高明（召喚文宣

如果目的為罷工
會唔會可以用第二個形式去包裝
的確對手停口停 特別日薪同驚被秋後算賬班手足
會唔會用一種類似番工但唔做野既形式再推？！
而塞鐵會唔會係係假期先塞
由影響民生轉做影響遊客
針對經濟同對外宣傳？！

光復香港
時代革命

係，我同意罷工要自願，問題係你覺得有咩抗爭手段能唔影響到其他人？

有人同我講話咩用$2交稅，咁咪一樣影響到稅局入面個班人

第二，其實不合作運動可以再改善做法，例如講到明幾點開始發起，市民可以因應情況提早出門口。如果你話抗爭者既行為令佢地訓少一兩個鐘又唔得，咁我都唔知咩抗爭手法先啱香港人心水啦

送張圖比你

依家民意開始唔支持搞人返唔到工
想贏民意，就係要淨係勸人罷工
但唔好搞到人地返唔到工
等市民自己衡量返定唔返，有選擇權
長期落去，你地會被人指責做另一個共產黨

迫人罷工同林鄭強推送中有乜分別?
我睇唔通

而家大風向都狂吹唔好再搞不合作運動，相信短時間內都未必有文宣配合，但其實時間無多，政府玩緊拖字訣，希望大家唔認同既話可以提出更有效方案

推投票
俾咗負皮 搞得太密
我認為塞鐵要配合罷工做 搞獲大嘅先有回響
零零星星淨係塞鐵只會擾民 港共又唔會有大損失

同意，必須配合三罷！

到時成班c9出黎屌

你可以同我講呢番說話，
你夠膽咪出去同普通人講呢番說話，
我自己接受到塞路、塞地鐡，
但係我問過好多人，
其實佢地心裡都暗屌緊，
只係脅於當時群眾人數，
敢怒不敢言，
我認為要做塞路、塞地鐡，
必須要去到岩時機先，
真係唔可以常態化，
否則必然斷送成場運動

其實我都想了解下大家覺得咩為之抗爭？即使和理非大遊行都會對當日交通同商戶有影響啦。點解個影響會不斷升級係因為政府不但不給予正面回應，更用警隊不斷打壓示威者。

當然我都好想每日如常生活，如果你覺得如常生活比力爭我地追求既公義更重要，我地呢段時間以黎既犧牲又係為左d咩？

推到全部連登仔入黎投票

我明白你講法，所以我意思係必須要配合文宣，話比一般市民知為你地帶來不便既唔係抗爭者食飽飯無屎痾出黎阻住你，而係政府令我地不得不咁去做

真心要停下
依家對家就係以阻住返工來攻擊，的確直接影響平民生計

不如諗下點先傷到商家

［理性討論］我覺得港鐵不合作運動要停啦

有班人真係好迷戀塞鐵 又講唔出成個論述
隔離post有個比喻用得幾好 一係唔好打風 一係就八號波
除非配合罷工罷課／宣佈全面癱瘓香港
再每日都有起碼5/8既聲勢出黎塞
如果咪真係唔好搞

補充一下，創造民意，開導民眾都係我地抗爭者既職責所在。我地其中一樣重要既工作係要喺發生不合作運動呢個「慘劇」前，令群眾明白政府有能力避免不合作運動既發生。

舉腳贊成.

升級但影響唔到政府既行動有咩用
個日政府食哂花生，見市民互鬥，對罵不知幾開心
真係受影響係市民，唔係政府

停一停
搞收費站/閘機OK

係，總之8月5號果日真係唔湯唔水，
好多人又唔知有罷工，
同黑警既大戰掩蓋左罷工既聲音同焦點，
塞路有d鏡頭畫面亦明顯我地做錯左

呢個世界咩都有分程度
不合作運動宗旨就係最大化增加政府管治成本而又最小程度消耗民意
你自己覺得塞鐵增加幾多管治成本? 又消耗幾多民意?
定話你又想講民意唔重要?

同意，我地其中一個盲點係覺得個個人都有上fb 連登。不合作運動絕對係綁架，要脅，我地下一次再發起時要做到出師有名，我諗最好係報紙都落廣告，正常向政府發通諜，令廣大市民唔會再用冇通知知做理由

另外你講得好啱既係八月五好多衝突畫面都令我地形象受損，我認為要做返q and a 包比各位手足，足夠用平和既態度應付熱愛返工又唔早d出門口/搭巴士既市民疑慮

其實我上面一直講緊塞鐵都係要配合三罷，民意方面我上面有提及由文宣解決，不在此複述

我支持罷工 但香港人太奴隸啦 你唔比佢返工慘送中。不過想罷唔敢罷既人你去塞地鐵塞得幾耐，塞下政府部門門口就ok

點都好 我睇TG果班人已經催眠左自己係做Dirty work既人 雖千萬人吾往矣

利申，我冇入tg ，但有聽聞過佢地事跡，出師無名既行為無疑毫無意義亦消耗民氣，希望有手足能夠勸到佢地

利申：塞鐵塞隧道我全部都支持，8月5嗰次我都認為係咁多次最成功嗰一次，可以話係預備長期罷工嘅方式之一

但事實就係呢種不合作運動嘅爭議性好大，如果唔係因為之前有旺角 / 黃大仙 / 將軍澳嘅民怨大爆發，反對聲音應該仲更加多
所以不合作運動係應該做，但時機係好重要，最合適就係每當有大量前線義士被捕 / 街坊受災之後發動。不合作同三罷本身就係和理非主場，既可以畀前線休息吓，又可以靠和理非爭返啖氣

所以我結論係除非接下來8, 9, 10, 11號呢幾日內黑警又搞到全城憤怒，否則好難有足夠民意再支持12號再塞鐵 / 三隧

識好多人果日激到好嬲

推全部連登仔入黎投票
31:374
Tg admin
你好好諗清楚
連登投票都搞成咁
你真係仲決定搞?

Push 已投反對票

正確方向

唔係講過唔好搞住咩

有咁多人入機場坐下好過塞鐵

全部連登你入黎投票

痴線, 咁多人負皮。推呀

宜家嘅不合作運動對暴政影響有限，
暴政近期明顯在打輿論戰，
但暴政係777領導下一無是處，民生 房屋 人口 鄉紳政策都係777嘅弱點，
現在的文宣要多方面攻勢，香港嘅淪喪罪源777，
777用法律上沒有嘅壽終正寢，等同蔑視法治，唔配講法治。

同意，如果要搞得更有意義，可以喺阻塞時間上加啲心思，例如黑警遲到39分鐘，我哋就凸顯呢樣嘢，舉行塞鐵39分鐘行動，亦可以等市民提早有個心理準備，知道塞幾耐

你冇野講巴打
可唔可以唔好再比子彈柒婆去翻我地盤
我地運動行到今時今日好唔容易
你自己入黎睇睇正負皮
請相信集體智慧

正式宣佈塞鐵不合作TG Grp同共產黨無分別！！

真心會有反效果

個個都唔撐
想問你仲搞乜
收手啦

講真，搞咗咁多次所謂大罷工，8/5都只係靠航空界叫胡，唔係真係成功塞鐵當成功罷工呀？
不如回憶返光復上水諗吓點解成功到連候強簡sir呢啲鄉黑都要出嚟抽水撐？係因為當時有針對返地區議題呀！換轉當時唔打反水貨旗號睇吓候強吹唔吹雞做嘢？
以「逼人罷工」呢種咁負面嘅名義搞鐵其實點解會覺得成功？針對港鐵大把出師有名嘅命題點解唔用？反可加無減、反紅磡站黑幕呢啲邊個會唔支持？

34:469

不了，太密

幫推

481個連登仔唔撐
得34個連登仔撐
點樣搞呀

有人係去覆診 有人係去趕飛機
有大肚婆做檢查
癱瘓個交通唔係淨係阻人返工
諗清楚先
文宣再強啲人見你阻住佢都係燥你

民意黨搞過投票知民意係點
定係唔岩心水就會話民意乜乜
塞鐵一定再搞

其實真係要啲時間去做文宣
85三罷去塞鐵都叫有啲野去支持
812又去真係太密 好多人好反感

係連登仔就入黎投票

搞之前起碼俾公會組織下先啦，會員大會都無時間搞。
出師無名..

唔要塞鐵要罷買,等同於變相罷工

d人反感啦

阻香港人番工，猶如殺佢全家

攪2.0 啦
之前咪投過 投多幾次都一樣
希望尊重結果 唔好拋句各自爬山又自己去馬

入黎投票呀

直頭唔好搞

請不要再塞
因為上次塞已經有效果

反而建議
你地塞都唔驚面慒、俾人罵
何不在地址拎起POSTER、播片做文宣??

反而建議
你地塞都唔驚面慒、俾人罵
何不在地鐵拎起POSTER、播片做文宣??

9月2日開學日再搞
影響力更大
學生仲可以唔洗返學
一齊時代革命

唔好再搞啦,搞到天怒人怨有乜謂

41:660

投票呀

真係唔好攪住喇！對家翻緊盆，我哋仲做啲嘢去激走啲中立派市民，咪即係幫對家助攻？！

佢聽人講先算啦

睇返之前，塞鐵要配合罷工先有效，否則好快完同回響好壞參半，反而開始plan 下次罷工會好啲

係完全無選擇權利之下被逼罷工，只會令人反感。

回一回氣先，同埋要時間打文宣戰

咪撚再塞，你不如打爆個閘門比人免費坐仲好

停一停先

暫時唔好再攪

真係好失民意，身邊中立既人好多都有不滿

可唔可以分享下？

以後都咪撚再搞塞鐵

我覺得不如做多啲文宣，攞番啲民意先啦

條友根本係鬼